屌呀 冷氣壞撚咗 求推介

屋企個冷氣今日壞撚咗
有冇巴打介紹部 1.5匹分體式 嚟比我

日立420

三菱

壞左三個星期 好撚熱

硬件台

大金

冷氣機都喺硬件嘢

我日立用左一年
無咩問題

有大裝大，個人心水三菱電機首選，凍，靜，唔貴，平大金1/3

大金泰國機